[有圖］呢個台妹幾可愛

唔敢J住

點解

男人

唔係，佢上過黑男嗰個校園丘比特

笑得好撚甜

合埋個死人口啦